大學可以讀到year幾？

又炒撚咗科SemA先開嘅科

利申 Dse入 year6

城大求你來年比多3cre我